[HKBU]點睇4hall文化？

Cai hall
玩層
玩組
returning大撚曬

考到21分 下年都應該入bu 有無話咩hall好d